ex係黑警 走得快好世界

嚮連登d post見到佢
慶幸自己當初見唔對路散得快
身邊朋友個個都話好彩我散左
果時已經控制慾強到我約fd食飯 都問我做咩唔問佢拎approval 傻的嗎？
又死都話林鄭好
慢慢做解放軍做狗啦

樓主實好靚仔

啲狗既相處方式就係落order收order

試過當我犯咁質問我 cls

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

但佢依加都竟然有拖拍

人生最後悔係同佢拍拖
佢屋企人仲cls 成日覺得我搶走佢個仔咁

咁好嘅男仔要詳細啲介紹俾大家識啦

樓主做得好